殺人填命

督灰？
手足成世咁就毀咗
要填命架

你講立場新聞影人大頭？

拉

拉乜撚嘢？講事實咋喎